<resources>
    <string name="app_name">praktikum6</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Taman Marvel Purwokerto</item>
        <item>Taman DC Purwokerto</item>
        <item>Purwokerto City Walk</item>
        <item>Taman Skate Purwokerto</item>
        <item>Purwokerto The Village</item>
        <item>Rumah Hantu</item>
        <item>ITT Purwokerto</item>
        <item>Bakso Unsoed</item>
        <item>Ayam Geprek Bae</item>
        <item>Jembatan Warna</item>
        <item>Alun-alun Purwokerto</item>
        <item>Serayu View</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
 <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa
tenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada
di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek
jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga
Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho!
Selain itu lintasan grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat
si kecil. Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan
yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.</item>
        <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik
khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung
mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan di
sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang
(burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak
lagi!</item>
        <item>Selain dikenal sebagai objek wisata, Central Park di Purwokerto kerap jadi langganan
            tempat syuting film Avengers. Banyak juga film Hollywood ber-setting di sini.Dihimpun detikTravel,
            Senin (7/5/2018), Central Park diketahui jadi setting dari film Avengers dan Avengers: Infinity War. Tidak heran,
            soalnya markas Avengers diceritakan ada di Purwokerto</item>
        <item>Serayu Park di Purwokerto kerap jadi langganan tempat syuting film DC. Banyak juga film Hollywood ber-setting di sini.Dihimpun detikTravel,
            Senin (7/5/2018), Central Park diketahui jadi setting dari film Avengers dan Avengers: Infinity War. Tidak heran,
            soalnya markas Avengers diceritakan ada di Purwokerto</item>
        <item>Purwokerto City Walk Terletak Di jalan Dr.Angka dimana tempat ini sering menjadi tempat menongkrong muda-mudi
        di purwokerto, biasanya ramai pada malam minggu</item>
        <item>Salah satu kegiatan remaja di purwokerto adalah bermain skateboard, nah taman skate bisa kalian temukan di daerah andhang</item>
        <item>Purwokerto The Village terletak di jalan kecamatan yang menuju ke arah baturaden</item>
        <item>Ada salah satu rumah angker di purwokerto, terletak di daerah sumbang</item>
        <item>ITT Purwokerto adalah kampus terbaik di purwokerto, banyak lulusan nya yang berhasil di bidang IT</item>
        <item>Salah satu makanan favorit perantauan di purwokerto adalah Bakso Unsoed</item>
        <item>Pengen Hedon Makanan? Ayam Geprek Bae Purwokerto solusinya, karena porsinya banyak banget!</item>
        <item>Jembatan Warna yang kerap kali ramai pada sore hari terletak di sebelah alun-alun Purwokerto</item>
        <item>Alun-Alun Purwokerto masih menjadi destinasi favorit di purwokerto</item>
        <item>Ketika senja datang banyak para sepeda yang menikmati serayu view yang terletak di patikraja</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo">
 <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/21-2-by-@The-Village-Purwokerto-740x740.jpg</item>
        <item>https://non-indonesia-distribution.brta.in/2016-05/820x1000_0_0_820_1000_8711e20c9551c9620dd09e5b5c24c0d671faa3e0.jpg</item>
        <item>https://cdnx2.kincir.com/production/2020-10/original_1366/d3a6367bd3ce32e857e8b775b679a850.jpg</item>
        <item>https://i.pinimg.com/originals/c2/c6/b6/c2c6b678d667188a544fd5ac5f48f7b2.jpg</item>
        <item>https://haho.co.id/media/wp-content/uploads/2017/07/Green-Skatepark-TMII-Wisata-Jakarta.jpg</item>
        <item>https://travelspromo.com/wp-content/uploads/2019/04/The-Village-Baturaden-Purwokerto-Adien-Akhmad.jpg</item>
        <item>https://m.ayosemarang.com/images-semarang/post/articles/2020/04/20/55642/ilustrasi-rumah-angker.jpg</item>
        <item>https://ittelkom-pwt.ac.id/wp-content/uploads/2019/12/Gedung-Rektorat.jpg</item>
        <item>https://2.bp.blogspot.com/-5Frdf4Grc1g/XRye-G9J1MI/AAAAAAAAoeo/YQ7izIZoGcM7KN06izwaDxuOUIA292P6gCLcBGAs/s1600/bakso-pekih-2.jpg</item>
        <item>https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/11/89/b1/36/ruang-makan-ayam-geprek.jpg</item>
        <item>https://asset.kompas.com/crops/zNyWyokJtgo0b3a_mRg02zSNhSk=/0x0:739x493/750x500/data/photo/2020/09/01/5f4dff678e752.jpg</item>
        <item>https://jejakpiknik.com/wp-content/uploads/2018/05/Alun-Alun-Purwokerto-2.jpg</item>
        <item>https://1.bp.blogspot.com/-T3l1hJKphdQ/Xjf-1CR2q_I/AAAAAAAAFYU/4gRrbblGQN8qVhR9C503UbVHSmiseIIIwCLcBGAsYHQ/w1200-h630-p-k-no-nu/alamat-dan-harga-tiket-masuk-bukit-watu-meja-banyumas.jpg</item>
    </string-array>

</resources>