<resources>
    <string name="app_name">praktikum6</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="name">Nama</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="tampil_list">Tampil List</string>
    <string name="tampil_grid">Tampil Grid</string>
    <string name="tampil_card_view">Tampil Card View</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Wisata Pagubugan</item>
        <item>The Village Purwokerto</item>
        <item>Baturraden</item>
        <item>Curug Ceheng</item>
        <item>Curug Gede</item>
        <item>Baturraden Adventure Forest</item>
        <item>Curug Cipendok</item>
        <item>Pemandian Kalibacin</item>
        <item>Telaga Pucung</item>
        <item>Batur Agung</item>
        <item>Dreanland Park Pancasan</item>
        <item>Crossworld Paintball</item>
        <item>Depo Bay Depopelita</item>
        <item>Goa Maria Kaliori</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
 <item>Berada di lereng Gunung Slamet, wisata Pagubugan akan membawa Anda merasakan betapa
tenang dan nyamannya berada di tengah persawahan dan bermain air di sungai. Eduwisata yang berada
di Desa Melung ini memiliki berbagai spot wisata menarik yang akan memanjakan Anda. Mulai dari trek
jogging, outbond, camping ground, sawah pelangi, taman kelinci, berbagai spot foto keren dan juga
Grujugan Bengkok.Di Grujugan Bengkok ini Anda bisa mandi sepuasnya dan airnya sangat jernih, lho!
Selain itu lintasan grujugan ini juga panjang, melewati persawahan dan tidak dalam, sehingga aman buat
si kecil. Selain itu ada juga wisata bercocok tanam bagi anak paud, TK maupun SD yang berkunjung. Dan
yang terbaru ada kolam renang di tengah persawahan yang aman untuk anak-anak.</item>
        <item>Berlokasi tak terlalu jauh dengan pusat kota Purwokerto, The Village hadir dengan gaya unik
khas perkampungan Eropa. Bangunan tinggi besar menyerupai kastil dengan dinding bata langsung
mencuri perhatian begitu melangkahkan kaki ke sini. Ada beragam aktivitas yang bisa Anda lakukan di
sini: naik perahu mengitari kanal buatan di sekitar taman rekreasi, memberi makan aneka binatang
(burung, kelinci, sapi, domba), menunggang kuda, foto-foto dengan kostum Belanda, dan masih banyak
lagi!</item>
        <item>Tempat wisata di Purwokerto yang satu ini seolah sudah melegenda.
Tak hanya populer tetapi juga menjadi favorit wisatawan baik lokal maupun domestik
bahkan mancanegara. Baturaden menawarkan keindahan panorama alam disertai dengan
beragam wahana permainan yang bisa dinikmati bersama keluarga.Terletak di lereng Gunung Slamet,
Baturaden menyuguhkan hawa sejuk nan menyegarkan sehingga cocok sekali sebagai destinasi rekreasi
 Anda bersama keluarga. Lokasi wisata ini juga mudah diakses dan tak jauh dari pusat kota,
karena Anda hanya membutuhkan waktu kurang lebih 15 menit dari pusat kota Purwokerto ke tempat
wisata Baturaden. Sebagai tempat wisata yang populer, banyak fasilitas yang disediakan
di Baturaden, misalnya saja kolam renang, kolam luncur, sepeda air, dan juga pemandian air panas.
Suatu paket wisata yang lengkap.</item>
        <item>Ini dia tempat wisata di Purwokerto yang menyajikan keindahan panorama alam yang menakjubkan.
Curug Ceheng merupakan salah satu wisata alam dengan daya tarik utamanya berupa air terjun.
Tempat wisata ini terletak di Desa Gandatapa Kecamatan Sumbang. Keindahannya yang luar biasa
 menjadikan setiap wisatawan yang mengunjunginya malas bahkan lupa pulang.</item>
        <item>Curug Gede juga menyuguhkan keindahan pemandangan alam air terjun yang begitu mempesona.
Tempat wisata di Purwokerto ini benar-benar pantang untuk dilewatkan dari daftar tujuan wisata Anda.
Lokasinya tak jauh dari tempat wisata Baturaden, hanya berjarak kurang lebih 3 km.
Jadi, jangan sampai menyesal karena tidak sempat singgah di tempat wisata yang satu ini.</item>
        <item>Sesuai namanya, tempat wisata di Purwokerto ini berlokasi di kawasan wisata Baturaden.
Banyak permainan yang menantang disuguhkan di sini, seperti mountain advanture, water adventure,
tree adventure, dan eco adventure. Nah, bagi Anda yang suka bertualang, maka tempat wisata
ini pastinya cocok untuk mengisi liburan bersama teman-teman atau keluarga Anda.</item>
        <item>Bagai surga tersembunyi. Itulah ungkapan untuk menggambarkan tempat wisata di Purwokerto yang satu ini.
Sebagai salah satu tempat wisata yang populer, Curug Cipendok telah dilengkapi dengan sarana prasarana
memadai yang memudahkan wisatawan untuk menikmati keindahan alamnya. Lokasinya cukup jauh dari
pusat kota Purwokerto, yakni berjarak sekitar 25 km, tepatnya berada di Desa Karangtengah, Cilongok,
Banyumas.Keindahan alam yang masih sangat terjaga dengan buaian udara yang sejuk dan segar menjadi
daya tarik utama dari tempat wisata ini. Tak hanya itu, Anda juga bisa mendapati suara-suara penghuni hutan
seperti kera dan elang. Untuk urusan kuliner, Anda tak perlu khawatir, karena di lokasi ini telah banyak
warung yang menjajakan susu murni dan makanan khas Purwokerto, yaitu tempe mendoan.</item>
        <item>Pemandian Kalibacin menjadi salah satu tempat wisata di Purwokerto yang banyak dikunjungi wisatawan.
Daya tarik utama dari tempat wisata ini adalah pemandian air hangat yang dipercaya sanggup
menyembuhkan berbagai penyakit kulit, karena mengandung belerang.Lokasinya berada
di Desa Tambaknegara, Kecamatan Rawalo.</item>
        <item>Telaga Pucung merupakan tempat wisata di Purwokerto yang layak menjadi destinasi wisata keluarga.
Dibandingkan dengan tempat wisata lainnya, Telaga Pucung tergolong baru karena belum lama diresmikan
oleh pemerintah tahun 2005.Lokasi tempat wisata ini tak jauh dari Curug Cipendok, hanya berjarak
sekitar 500 meter di sebelah barat. Telaga Pucung dikellilingi oleh hutan yang masih alami sebagai habitat
dari elang dan harimau Jawa sebagai satwa yang tergolong langka.</item>
        <item>Satu lagi tempat wisata di Purwokerto yang menyuguhkan paket wisata lengkap, Batur Agung.
Tempat wisata ini memiliki beragam wahana permainan yang bisa Anda nikmati bersama keluarga atau
teman-teman. Konsep yang diusung oleh tempat wisata ini adalah menyatu dengan alam.
Nah, Anda bisa menikmati kesegaran dan kesejukan udara yang berlatar panorama alam yang indah.
Tak hanya itu, Anda juga bisa menikmati berbagai permainan seperti ATV, flying fox, arung jeram,
waterpark, kebun buah, kereta mini, dan juga situs purbakala. Tempat wisata ini berlokasi ini
Kedungbanteng, Banyumas.</item>
        <item>Ingin bermain air? Tempat wisata di Purwokerto ini bisa menjadi pilihan.
Dream Land Park Pancasan terletak di Desa Pancasan, Kecamatan Ajibarang. Tempat wisata ini
menyuguhkan wahana air yang seru berupa kolam renang, seluncuran, ember tumpah, sepeda air,
dan kayak.Puas bermain air, Anda bisa menikmati taman reptil, taman unggas, dan juga taman batu
alami berupa batu karts yang menyembul ke permukaan bumi.</item>
        <item>Berwisata alam memang menyenangkan dan menenangkan. Namun, apabila Anda bosan
dengan wisata alam, wisata yang satu ini bisa menjadi pilihan, Crossworld Paintball. Tempat
wisata di Purwokerto ini menawarkan war game atau permainan perang-perangan.
Nah, Anda bisa beraksi bak jagoan di film-film Hollywood. Untuk menikmati wisata ini tentu Anda harus
berkunjung bersama dengan rombongan.Tempat wisata ini terletak di Jalan Ringin Tirto No. 69. Selain
paintball, di tempat wisata ini Anda juga bisa menikmati permainan bilyar dan sajian di mini food court.</item>
        <item>Bermain air memang tidak ada matinya, selalu menyenangkan dan mengesankan.
Depo Bay Depo Pelita yang terletak di Jalan Menteri Supeno No. 10 Sokaraja menjadi salah
satu tempat wisata di Purwokerto yang pantang untuk Anda lewatkan.Tempat wisata ini tak hanya
menjadi magnet bagi destinasi wisata, tetapi juga belanja dan kuliner. Tempat wisata air ini dilengkapi
dengan berbagai wahana permainan mulai dari anak-anak hingga dewasa.</item>
        <item>Tempat wisata di Purwokerto yang satu ini merupakan tempat wisata religi bagi umat nasrani.
 Goa Maria Kaliori menempati area seluas 5,6 hektar yang telah dilengkapi dengan beragam
 fasilitas seperti pendopo untuk beristirahat, gereja, dan bangku-bangku taman.
Untuk mengunjungi tempat wisata ini, Anda harus menempuh jarak 20 km dari pusat kota Purwokerto.
</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_photo">
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2020/03/18-1-by-@miftakhulmukhasin-@hengki_pamungkas-740x294.jpg</item>
        <item>https://indonesia.tripcanvas.co/id/wp-content/uploads/sites/2/2019/09/21-2-by-@The-Village-Purwokerto-740x740.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/baturaden-tempat-wisata-di-Purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/curug-ceheng-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/curug-gede-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/baturaden-adventure-point-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/Curug-Cipendok-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/Pemandian-Kalibacin-purwokerto-banyumas-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/telaga-pucung-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/batur-agung-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/Dream-Land-Park-Pancasan-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/crossworld-paintball-purwokerto-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/Depo-Bay-Depo-Pelita-1.jpg</item>
        <item>https://www.nativeindonesia.com/wp-content/uploads/2016/07/goa-maria-kaliori-purwokerto-1.jpg</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_lang">
        <item>-7.333797</item>
        <item>-7.374473</item>
        <item>-7.313178</item>
        <item>-7.323564</item>
        <item>-7.326279</item>
        <item>-7.307153</item>
        <item>-7.337119</item>
        <item>-7.513617</item>
        <item>-7.336801</item>
        <item>-7.340204</item>
        <item>-7.423017</item>
        <item>-7.391549</item>
        <item>-7.459483</item>
        <item>-7.495207</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_lat">
        <item>109.206959</item>
        <item>109.240532</item>
        <item>109.229049</item>
        <item>109.264073</item>
        <item>109.220676</item>
        <item>109.241814</item>
        <item>109.136580</item>
        <item>109.152324</item>
        <item>109.137292</item>
        <item>109.185394</item>
        <item>109.075272</item>
        <item>109.244185</item>
        <item>109.281220</item>
        <item>109.306935</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_detail">ScrollingActivity</string>
    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>

</resources>